(入嚟投票) 我宣佈 同星期日搞重慶大廈/清真寺嘅人割席

絕不搞任何南亞裔居民/建築物

此仇不報非君子

希望呢個投票可以代表到大家嘅意願

用民意去決定之後嘅行動

梁天琦：懇請不要被仇恨支配自己

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

(手動轉)

星期日搞重慶大廈同清真寺一定玩L完

民陣岑子杰遇襲，相傳是南亞刀手襲擊(未證實)，連登有人吹奏要裝修南亞商店，甚至話星期日搞尖沙咀清真寺同重慶大廈。如果真係咁諗，大家唔係攬炒，係引火自焚。

講多三次，係引-火-自-焚！引-火-自-焚！引-火-自-焚！

首先，大家知唔知南亞其實包幾多個唔同種族？南亞唔係一個種族呀，南亞係分巴基斯坦、印度、尼泊爾、斯里蘭卡等等架。你點知果班打人既南亞係邊一個種族？如果人地其實係印度，你去裝修清真寺，真係7到爆喇。好似上次搞錯Eaton Hotel一樣咁7呀，道歉唔係次次work架。

外國所有種族仇殺mass shooting都係搞清真寺，你搞清真寺即係搞Muslim，同extremist扯上關係之餘，以後亦都唔可以再理直氣壯鬧中共搞新疆Muslim。所以，理性上策略上都絕對唔搞得。

裝修重慶大廈仲好笑。重慶大廈唔係只有南亞人呀，仲有好多非洲人呀，非洲包左唔同國家，西非中非東非北非，仲有菲律賓印尼etc.；樓上仲有好多賓館有好多世界各地黎既遊客，人種多到你唔信架。最重要係，重慶大廈仲有支援難民既人權組織，有好多難民係度等救命架。佢地同海外既人權組織有好多connection，你搞到任何一瓣都係搞到人權問題呀大佬！！

反送中運動之中，處處都有非華裔既身影，佢地好多係香港出世香港大，三代人兩代人都係香港。人地南亞係前線出力、開放地方支援時，又唔見人話去幫襯番南亞小店或者去清真寺，反而一見到關南亞事既暴力事件就否定成班少數族群。到底係大家眼中，係咪只有華裔香港人先可以叫做自己人？我相信今次運動令大家擴闊左對香港人既理解---只要係關心呢個地方，追求共同價值，願意付出，不論種族、性別、年齡、職業、性取向、身體機能、移民身份、語言等等，都一樣可以是手足。

搞重慶大廈、清真寺同埋南亞商店完全是自殺，唔係攬炒。我相信前線有腦，唔係盲動。但現世鬼太多。作為和理非，我唔會衝，只能當日去守清真寺同埋重慶大廈，以免悲劇發生。

星期日，食咖哩！

推

Push

[行動]西九遊行需大量針對強國文宣！務求輸出革命！內附詳盡策略

P牌投唔到

絕不搞任何南亞裔居民/建築物

推! 絕不搞任何南亞裔居民/建築物

屌，投唔撚到

絕不搞任何南亞裔居民/建築物

黑警都唔夠南亞人打,何況你班細路千祈唔好做傻事

P牌投唔到！
唔好搞南亞香港人呀！佢地都係香港人呀！

幾個南亞人出手你就搞全部南亞，咁有純正廣東話廢老搞示威者駛唔駛殺晒華人？繼續渣佢春袋畀經濟壓力黨鐵嗰啲好過！

投唔到

絕不搞任何南亞裔居民/建築物
佢地都係收錢做嘢，即係有人係背後比好多錢搞
唔排除係黑狗高層做，一係鄉黑

推呀絕不搞任何南亞裔居民/建築物

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

唔撚搞

會影響國際戰線同埋係有引戰狗亂帶風向

留名割席，isis唔好炸我

push

絕不搞任何南亞裔居民/建築物

邊個搞，一定割

不了
你一搞隨時真恐襲

投唔到

唔好撚搞啊屌你哋

會唔會考慮好似911咁出定個聲明 聲明絕不搞南亞人 反而connect佢地 防止有鬼

聲不亂搞

我就係想make noise
等大嘅TG channel去做

就咁話 好多南亞手足係同路友

屌，㩒錯負皮
撐你呀樓主

一定要推

冷處理，1020尖沙咀遊行先

推，唔搞

弱智先會搞
要搞就搞何生啦

推， 唔搞南亞人

推多D比小朋友睇

Racist 必割

[聲明] 請推到所有南亞朋友都睇到!!

幫推，我要南亞巴絲都睇到!!

Up thumb

agree
但唔好下下用割蓆來作為手段

大家包括和理非有共識， 邊個搞佢地就圍上去，打撚柒佢
唔好再眼光光係度望啦 好嗎

我決定唔遊行，做聖戰士和理非死守清真寺

希望快啲有文宣可以舉下牌

又唔駛割蓆嘅，不過唔駛旨意我會幫手囉

唔割 但唔支持

唔割 但建議出聲明

投唔到, 但絕不同意搞南亞人/清真寺。絕不能跌入政府圈套/俾黑材料外人搞垮成個運動！！！就算今日報咗仇，他日政權只會俾錢其他人再做再煽動我地，只有勿忘初衷，才能破解佢地哩招低下手段。真香港人一定會有智慧分析，不割蓆，但有必要時請手足要保護好南亞同伴，做好調解。我地要嘅係WeConnect，愈多同路人愈好，愈團結政府就愈頭痕，我地一路行到今時今日逼到對面營出埋哩啲陰招就正正顯示佢恐懼我地嘅connection，所以先想盡辦法製造disconnect我地嘅事端。一場咁多人嘅運動要建立並保持一致嘅正氣同聲望好難，亦好明白大家可能好嬲好攰好失望好憤慨好想走容易嘅路揀容易嘅選擇去解決心頭之恨，但從來革命就唔係一條容易嘅路，望請同時緊記各位手足從六月辛辛苦苦對內對外建立呢場運動嘅形象，無錯，唔係只係要對外(國際戰線)，更重要係對內(香港人自己) 。形象可能係好虛有其表，但有時正正係哩種一直圍繞住成個運動嘅氣場，不知不覺成為我地嘅象徵，時刻係迷失絕望中幫我地重新聚 焦，提醒番我地嘅初衷係乜、我地嘅底線係乜、反問我地做緊嘅嘢同我地想爭取嘅嘢是否有抵觸，如果係，又值唔值得。反問自己係好重要，如果連自己嘅問題自己都唔能夠正面回答到，咁就可能反映係咪要檢視 (正苦一路都唔會反問自己良知同個腦， 一意孤行， 想點就點，變成咗獨裁極權)。而且我地唔係下流政權，我地係有良知有血有肉有自由意志獨立思考嘅香港人，我地絕對要用智慧同能耐嚟話俾所有人知我地有別於哩班卑鄙政棍，我地要用行動嚟同骯髒嘅政權割蓆！所以真係希望大家，唔好俾機會正苦令我地一失足成千古恨。除咗今次，以後佢地絕對會繼續，我地唔可以咁輕易俾位佢地上(我估受傷嘅Jimmy都唔想我地咁)。以上只係個人 愚見，要點做就睇大家造化。

邊果搞清真寺同南亞我用天下間最辣既咖哩灌佢十年

真勇武唔會做埋啲咁嘅野，前線咁多南亞巴打，同埋都九唔搭八，擺到明果幾個南亞人係收咗錢㗎啦，要搞都搞何君堯啦。

話搞重慶 清真嘅全部五毛

根本就唔需要投票，點可能會搞啊

班on9

藍絲夠話自己係中國人啦dllm

係咪反攻大陸呀
咪撚傻啦

絕對需要

不如講定上邊個Channel做啦

需唔需要派幾個人企喺呢啲重要位置睇水，防止啲中共臥底。

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

推推推

有鑒於廣工政府對香港人嘅打壓，和多次偽裝示威者抹黑。
因此作出以下聲明 : 示威者絕對唔會破壞所有關於南亞朋友嘅建築物，例如清真寺，重慶大廈，南亞人商店。
亦都絕對唔會攻擊無辜嘅南亞朋友。
**除非對方主動攻擊，我哋絕對唔會攻擊無辜嘅人。

啲咖哩真係好好食